好想金正恩射死孫興民

屌你老母韓國狗

咁都贏到

韓狗唔配踢足球

son咁博會唔會猝死

金仔同son互射

孫兵民

真係想佢當兵

😭